升大三了，女我還未有，就穿了是那裹的錯?

賓洲

Your face
我好似答過無幾耐

因為很重要，所以。。。